Fortune Insight, Business Focus 老細係邊個

Fortune Insight:收到料 九西總監謝文華醫生 多次脅迫交罷工醫護名單 馬嘉輝醫生請辭

D-1B, 7/F, Hoi Bun Industrial Building, 6 Wing Yip Street, Kwun Tong, Kowloon
另一個好多人like，成40萬既Facebook page又係佢地

Fortune Insight入股要求多

有基金朋友說想找財經內容供應商，不知是想做宣傳，還是想直接投資。我說：「現在最大的兩個是Business Focus和Fortune Insight，兩個都有股東是我的朋友，順得哥情失嫂意，我還是兩個都介紹給你認識，你自己決定吧。」

跟着我提了他一句，Fortune Insight的創辦人是個三十出頭的屋邨仔，一心要搞fintech和medical tech，傾過好些媒體投資者，海外又有，本地上市公司又有，因為多多條款要求，所以都say no了。咁有性格，如果你想入股投資，應該不容易了。

Business Focus，Fortune Insight 依兩間都好多like，想知佢地背後係咪又係紅色資金好似hk01咁

Fortune insight 應該算黃？睇咗佢page 好耐，間接引人屌政府多，同埋留言嘅好似全部都屌政府屌警甴

渾水

我都估係

就係唔知先怕，HK01以前都成日引人屌政府，關鍵時刻就露尾巴

留名跟進，支那01我都唔明老細紅到咁都咁多人可以唔理照睇

其實網軍搶佔留言咪可以騎劫成個page囉

佢經常轉貼個網內容，一年最少貼500次

唔係係人都知係渾水㗎咩

Business Focus 搵到就總公司係Press Logic, 美圖依間大陸野有入左少量股份。但唔知有冇其他大陸公司